屌和理非剩係識嗌口號叫人加油嘅勇武入黎

今日發夢聽到灣仔有勇武屌和理非，我想講和理非係呢個運動入面好重要嘅一群人，你地做緊嘅野好大程度需要呢一班你地口中剩係識叫口號嘅和理非去支持，你地先係出師有名。佢地當初冇叫過你地出黎勇武架，喺你地勇武完美化緊你地做嘅野，如果冇呢一班人做文宣，你地做緊嘅嘢係唔會得到而家咁多人嘅支持。
我唔係想分化，兄弟爬山，每個人都有自己崗位，你揀去做勇武嘅時候我都可以揀做和理非，大家目標都係一樣，唔該唔好屌我地做得唔夠你多，因為我地都有自己嘅選擇。而我地大家都有相同目標。

五大訴求
缺一不可
香港人 加油

自推 1/10

收皮啦，你試下班勇武走撚哂邊個肯幫手頂呀

自推2/10

因咩事屌先

收皮啦，冇勇武嗰陣洗唔洗撚頂啊，你自己睇返上次維園集會

以後唔好再嗌加油！
要嗌就嗌還拖！

香港人
還拖！！！

收皮啦分化撚

搵你做文宣都幾大獲

你講緊叫口號定文宣呢

認真和理非除咗嗌口號之外
仲有好多嘢可以做
例如提高危機意識
有人叫你走 你走 唔好頂撚住前面
但係走嘅時候唔係恐慌式咁走
係要保持冷靜 留意形勢
可能有時就係淨係想攞空間去打
可能有時真係要你博命走
我諗呢啲係大家可以進步嘅空間

勇武兄弟真係淨返唔多
所以和理非都要進化 協助前線

利申 冷氣軍師

就係行過屌話你班友剩係識叫加油，你地做左啲咩

而家就係話唔好分化，知道大家都大壓力，既然大家都係得一個目標，做咩要屌人。各有各做咪好囉

依加仲覺得和平集會佢地就唔會清你場?
維園就一次，咁3個月多黎其他日子呢 ?

就係你依種人諗埋啲on9嘢，屌你老母你咪集會集到死果日乜都做唔到囉，留係屋企打飛機叫啦

你呀屌你老母

口號其實好有效壯軍心

中二病啲講 你諗下avengers 黑豹叫wakanda forever然後全部人一齊衝嗰下真係起曬雞皮 膽都大啲！

時代革命！然後就衝

如果黑豹見到自己成隊手足賣鳩佢話不如集會算啦，冇人叫你頂呀黑豹，佢何止起雞皮

屌你老母，我屌你老母屌10次呀仆你個街，開post果個

我幫你推post等你被人屌你on9呀冚家產

呢個post垃圾到
分化都唔係咁明顯㗎
用下腦啦

屌你老母你唔係和理非呀，你係藉口撚呀，死On9仔

不分和勇啦屌

岀到嚟大家都係手足 一人少句啦

屌你老母呀飛機撚